# da brazilians

Se ela entrar bem, ver parágrafo anterior

O melhor que podem fazer logicamente é matar ela rápido e sem dor

Vamos manter o disfarce pro benefício dele

Ela não volta Russeff viva, meus amigos

Sou forrado de paranoia, acho eu

O rato é apenas um sample de doença, o problema na verdade é muito maior, e estamos apenas no início deste plot, caros amigos

Veja, eles têm pouca simpatia por ela, duvido que ela conseguisse ter uma nova vida

Mas não se preocupe, ela jamais deixará o cargo. Ela vai é terminar enterrada num buraco nalguma floresta remota, seu corpo jamais encontrado de novo

Ela basicamente disse "não me diga para quem você trabalha, não preciso saber mais nada". Isto, pra mim, deu carta branca pra seja lá qual fossem tais ações

Se este show é um reflexo real do Brasil, eu acredito em qualquer coisa

Desculpe, eu não resisto: como você pode "acreditar em qualquer coisa"? E não, não sou do Brasil

O ponto é: ela foi conivente

Incrível a performance dele, fiquei besta no modo como se fez de vítima

Alguém mais aqui pensa que estamos plantando sólidas raízes para a queda final (ou algo do tipo) dele e dela?

Talvez ele descubra mas não nesta temporada

É por isso que tenho DVDs das minhas séries favoritas assim não preciso ver a porcaria dos comerciais

Posso te ensinar um jeito de pular a porra dos comerciais

Gente, gente, os comerciais vezenquando são a melhor parte, quem viu Brooke Shields não esquece

Ela continua viva apenas porque não sabem o que fazer com ela

Quando ela estiver por conta própria, longe das vistas dele, tudo pode acontecer

Ela está nisso com ele por causa do inesperado, óbvio que ninguém diz isso a ela, mas ela não é uma anta de teta e pode sentir isso

Há episódios excruciantemente frustrantes como o de hoje, talvez porque eu esperasse que os dois fossem para a prisão e pagassem por tudo o que fizeram ao nosso país

Os brasileiros são um bom show mas não percebo essa adulação que recebe nalguns cantos. Semana após semana e agora é sempre a mesma ladainha: como os mauzões se safam dos seus problemas e quem vai tristemente sofrer, se fuder e morrer nesse processo

Surpreendente ver que o Gabriel deu mais uma chance a ela, talvez ele seja mais sentimental do que pensávamos

As coisas eram menos rigorosas/conscientes dependendo do teu POV